六日五夜大阪行程求意見

有冇睇地圖 難波轉車去心齋橋道頓崛? 你未上車我已經行到去道頓崛

你幾點機？
就咁睇你啲行程好趕

我都plan緊8日7晚
行程同你差唔多
京都奈良神戶都去
不過我自駕
都無你排到咁chur

特別係day 1
出得機場都成4點
真係做到咁多野咩

下午一點到KIX
我都覺得幾chur下 要睇下點樣cut

仲好似話去酒店check in
搞得黎隨時5點先開始行

想盡量去多啲 不過都知實際上唔係好得
第一日就可能唔搞咁多嘢
京都果日可能全日嵐山會唔會好啲

咁可能食咗嘢先 行李係咪可以擺車站果啲locker

我真係對每個景點逗留時間無咩概念 所以先上嚟問 多謝大家意見先

你幾時去?
建議你出發之前check清楚
日本有重要活動嘅話會封locker唔俾用
驚恐怖襲擊

四月六

Day 1咁晏唔好去黑門市場啦
第2朝早d去仲好
咁晏d野都收得7788

仲有去海遊館個日
一係cut海游館
一係cut 2個地方會好d
好似真係太chur

拍拖去算chur, icoca一定要買啦，啲鐵路pass唔算抵，同佢好短好多站，未必下下坐鐵，我會係咁增殖icoca算，主要係用icoca坐jr來往機場坐haruka有平

收到
我商量下再改一改先

睇夜景一係去藍天大廈
或者你day 1係天王寺 阿倍野睇埋都得

仲有麼天輪 其實梅田Hep Five都有
中意既可以係藍天大廈行過去
但注意關門時間

黑門市場朝早瞓醒去喇

咁多景點同一日
又趕時間 每個景點仲要留唔耐 會好辛苦

你落機已經累 第一日路唔好排咁密

咁都叫chur咁都叫密
佢只係寫得長寫多幾個名咋喎

第一日簡單講就係落機→放行李 → 黑門市場食壽司 → 天王寺 →晚夜道頓崛
第二日就大阪城→大阪港→梅田空中展望台
第三日神戶
第四日伏見稻荷→嵐山
第五日環球影城
第六日心齋橋→走人

只係寫多幾個同一地區會去嘅地方啫
唔通我寫我去清水五条→五条坂→茶わん坂→仁王門→清水舞台→地主神社→産寧坂→三年坂→二年坂→円山公園→八坂神社
又叫好chur好密

[member] 睇到巴打想同女女睇櫻花
睇返你啲行程又唔算特登搵地方睇櫻花

講返交通先
小弟覺得要知你係大阪住個位附近有咩交通
要就返你住邊plan 會好啲

Day 1 你話搵Locker 擺野
其實日本好多酒店都可以俾你係Check in 前/Check out 果日擺行李係果度
玩完先Check in 攞野走
睇落巴打似係道頓堀果頭住
南海難波行去分分鐘快過Metro心齋橋站行過去
所以未知巴打住邊我戴返頭盔先

黑門市場呢類地方朝早去食啲新鮮野好過

所以第一日我諗你轉去心齋橋梅田行街都好

Day 2
其實好睇你幾點起身同會每個點行幾耐
仲有食飯
行大阪城同平和館一個上午
下午你要摩天輪加海遊館有啲Chur
海遊館有Hea 1 日嘅魔力🤣🤣🤣

另外大阪城同海遊館係同一條地鐵線上面
記住唔好去錯地方搭錯車
浪費時間就唔好

Day 3
睇黎你女女對時間冇咩概念或者係預好晏起身
第一個行程就食牛
我計你食早嘅嘅lunch 11點
心齋橋出發應該1個鐘到到
晏都要10點先出發

不過成個行程冇問題
係北野異人館同食牛轉就OK

Day 4
有咩留返0900出到發再講

我諗樓主可以搵多少少交通時間嘅資料
Plan 得會舒服啲

利申
大阪都去左三幾次［/member]

上面太長唔quote啦
唔記得講我住心齋橋果度

櫻花方面我諗大阪城+嵐山兩個地方都夠掛 同埋都未知我去到果陣啲花謝未

睇完咁多位巴打講 Day 1睇時間我哋應該就擺低行李或者直接check in 喺心齋橋度食咗嘢先 因為想食果間壽司原來1400-1700係休息時間 基本上我哋都趕唔到去食 應該都係喺心齋橋附近行或者去梅田搞掂埋晚餐

Day 2 摩天輪喺海遊館附近 我諗摩天輪最多都係花40分鐘 我諗ok掛

Day 3 其實早餐我哋會食 不過因為應該求其食所以無特別寫低

Day 4 伏見應該淨係睇鳥居 唔知都算唔算chur 唔係就cut 我覺得嵐山都可以玩一日

其實我覺得我有少少太執著於餐廳度 所以搞到啲行程好似趕嚟趕去咁 我會留意下

撘單問 伏見 清水寺 二三年板 河原町 京都車站
一日搞唔搞得掂

好趕，伏見 清水寺二選一

第三日神戶
不如jr去姬路城，回程去神戶食和牛

除非一日瘋狂搭地鐵，唔係pass都冇咩著數

京都唔去清水寺 伏見
靜去嵐山會唔會有d浪費？
定係加多一兩個地方會好d？

鳥居夜晚去都得呀

day 1&4好chur

Day 4 如果唔去伏見應該ok 果啲同一個地方嚟 我直接抄人個行程

好似無朝早睇咁靚
不過我都驚好趕

其他應該唔買 但一日來回京阪 阪神果啲電鐵好似幾抵

其實都要睇你女朋友係邊種人，如果要著和服又鐘意影相就

可能下次再去
見大家都話啲行程好chur

留返一日叫女朋友自己行街，自己就單拖去飛田新地

佢唔鍾意影相 係我覺得鳥居幾靚想參觀下影下相

十點去到伏見, 玩兩粒鐘乜都攪掂..
除非你玩埋行山...
食完 lunch 就清水寺 二三年板
近黃昏可以去河原町 + 八阪神社
京都車站當你望下個 kyoto tower , 行下條橋咁...

俾我呢..
第一次就去清水同伏見都唔去嵐山...

得，早啲起身

清水我去過 就麻麻哋 問過女友佢都唔係話特別想去
我哋就上網睇嵐山覺得好靚
聽你咁講好似玩過嵐山 你覺得點

嵐山我十年內去過五次
以前人少少就正, 依家真係免得過都唔想去.
唔好俾 D 相呃到...成個嵐山得天龍寺同清凉寺重值得行下.
竹林小徑個 D 全部都係人.. 乜野 "zen" 都無啦...
講靚既, 去下三千院重靚...

same 8日7夜自駕
大阪 京都 奈良 和歌山 白賓

仲諗緊

去過和歌山 白濱
好悶
所以轉左去神戶

嵐山無人個時真係爽架...
可惜此情不再..

我會將想去景點分priority, 一日去到幾多就幾多
咁樣他調啲

我之前同囡囡去都係咁

DAY 4 CHUR撚到仆街
其實嵐山可以玩一日都OK

伏見放另外一日啦
伏見+宇治一日

你同我買既一樣，我唯一有買pass就係呢張，佢個pass已經平就咁買過來回大阪小小，同埋京都個邊都大，唔計來回大阪，都會係京都個邊搭2, 3次

係...
浸下溫泉 同去果個 とれとれ市場

你幾時去呀
我啱啱plan好行程了
可以交流下

如果咁樣玩 買京阪電車一日券 係唔係抵玩

4月尾

飛田新地

我都係6日5夜
4月中去
好多地方想去
奈良同京都係咪要分2日
另外想問下
我地2200到關西
民宿係花園町
最快係咪搭南海特急
好驚delay無車出去

睇你幾點起身出發 我住大阪去嵐山 8點30去到
搭頭班小火車
之後番番去 嵐山 食左鬆弛熊cafe 買左d野
周圍行左陣 去竹林小徑 跟住食喬麥麵加豆腐個間野 再去河原町都係一點左右

早出發 時間易預好多

奈良京都 可以同一日 但車費唔平
我個時 奈良 》京都〉去多次之前去過既嵐山》大阪
但我有關西同遊卡

2200到 係咪搭HX呀
我遲d都搭呢班
諗住坐巴士出去算
我地住梅田
落車行幾分鐘就返到酒店

係啊 會唔會同一班
絲打同男朋友去？

同遊卡係邊到買 同周遊卡個啲差唔多？

不了 同幾個fd去咋
我5月中去

我建議落機搭船去神户先
神>京>阪
好似會順路啲

book哂酒店未
未可以轉戰六甲山
D1-3 全部行街會悶死
D4 行程太密
神戶唔知去邊不如去奈良喂鹿
伏見嵐山可以分2日去
環球半日就收工
除非你中午先去環球

book晒啦
Day 4應該唔去伏見啦
環球影城應該晨咁早去排
我諗住加埋排隊時間玩到成日

神戶主要是飲酒，食野同買野

異人館其實無咩睇，你google 都可以睇晒
最好就上繩車上山睇全景
布引園又得，六甲山又得
但要留意如果想上山睇夜景，記住平日夜晚無得上山，多數星期六日先開到8-9點

如果想睇神戶港，最好4:30-5:00pm去，你可以一次過睇晒日景，日落黃昏，夜景

如果食神戶牛，最好有心理準備，因為多數都吞唔到，好多筋 不過你會食到神戶牛既味係特別香濃
如果想食淋既神戶牛，最好去老鋪，就算1000-2000yen一個神戶牛鍋都屌打遊客鋪果d 成萬yen神戶牛

如果你條女鐘意打卡影相，神戶有好多高級既外國甜品餐廳，可以high tea / 食cake, 依個是神戶最大賣點，你會發覺神戶人既衣著同打扮都好高貴優雅，入到依d餐廳會更加感受到

如果想睇動物，可以去神戶動物王國，果度可以近距離接觸到好多種動物，其他地區既動物園你唔能夠咁做

如果想睇卡通動畫野，可以去新長田睇大鐵人，同台場高達一樣高，然後可以去睇三國志展館，即係街機吞食天地果個動畫，然後再去神戶港既麵包超人館，入面既麵包好高質

夜晚元町同東門街是不夜城，可以落club，清吧，shoot bar，網吧乜都有，神戶人好noce，佢地會主動同你傾計，想識人可以體驗下

DAY1
關西機場→大阪天下茶屋(BNB)→難波(道頓堀,心斎橋)→美國村

DAY2
大阪天下茶屋(BNB)→環球影城→梅田 (梅田空中庭園)

DAY3
大阪天下茶屋(BNB)→奈良→志津香釜飯→東大寺→奈良公園→二月堂,三月堂→春日大社→三條通→興福寺→五重塔→中谷堂→奈良商業街→大阪

DAY4
大阪天下茶屋(BNB)→神戶→Mouriya和牛→生田神社→六甲牧場冰淇淋→Frantz→Red Rock→南京町→元町商店街→神戶港→umie商場→大阪

DAY5
天下茶屋(BNB)→京都→五條 夢館租和服→錦市場→二條城→下鴨神社→八坂神社→祇園花見小路→高台寺→寧寧之道→一年,二年,三年坂→清水寺→八坂通→四條河原町→京都塔→大阪

DAY6
黑門市場→大阪城→天滿宮→天神橋筋商店街→日本橋電器城→通天閣→新世界本通商店街→阿倍野 Q's Mall→Harukas300展望台

DAY7
大阪天下茶屋(BNB)→關西機場

同樓主啲行程差唔多咁 小弟第一次去,咁樣行程會唔會趕?
另外,搭車方面 應該買咩PASS好?
機場出住宿 係咪南海果架最方便 ?

係第五日要早起身d姐

我果陣住難波果邊 第1日同你時間咁上下
去sega果啲夾下公仔食個晚飯 附近摸熟下啲路仲好

好 反正都想夾下公仔

如果天氣好又有興趣嘅
強烈建議早啲去梅田藍天大廈睇日落
喺嗰度拍time lapse好正

咁用咩pass? 神戶 奈良 京都果啲

兩三點到心齋橋有咩好食嘅嘢介紹下 好多舖呢段時間都休息